[D7200買tele] 點揀好

用緊7200 想買枝長焦 打雀又好 影咩都好 主要想影星 諗緊以下三枝買邊枝好
1) Nikon 200-500 (P: 原廠鏡 C:唔夠其餘兩枝嘅焦距長)
2) Sigma 150-600 C (P: 最平/輕 C:質素最差 eg.膠鏡)
3) Sigma 150-600 S (P: 同原廠質素好接近 但焦距長100 等效長150 C:最貴/重)
點揀好 買邊枝好
希望有Ching教路

留名

影星要大光圈 + 高 ISO
呢d鏡好似唔多岩用

圖麗11-16

影星用tele

無話唔得嘅
睇你想點影法

除左同老母賞月用tele
仲可以點用tele黎影星

唔知佢

可能用黎影星軌

樓主要嘅係天文望遠鏡

想用tele影星不如直接買單筒反射駁相機影
不過要有埋tracker
如果唔係都唔知你點影